連仔有冇得block人唔比人入嚟我個post

踩親負皮王啲尾 我每個post佢都入嚟比負皮好困擾呀

同埋佢喺好多故post負皮人地啲cm
[url]

[/url]

佢唔只入我啲po負皮 仲會負皮我喺其他人嘅post嘅留言 算唔算跟蹤
(l). 「跟蹤」或以其他方式騷擾他人。

負評都唔畀
你都幾撚惡

無犯使用條款，唔可以限制人地

唔好癲啦

問下都唔畀
你都幾撚惡

我有冇開POST叫連仔唔畀你問?
戇鳩鳩咁

你鍾意咪開囉
我開po問連仔又關你事

+1

hello